Сценарий дымового тестирования Яос
==================================

Не испортился ли парсер?
-------------------------
При пересборке системы сохранить журнал компиляции в C:/ob/jaos-log.txt
После завершения пересборки поискать ошибки лексера:

"BimboScanner error"

и парсера:

"TFAOParser:"

Как поживает подробная печать?
------------------------------

- Открыть и скомпилировать PrimerPodrobnajaPechatq.Mod
- Выполнить все команды в конце модуля. Как минимум, ничего не должно упасть


Отладчик
--------

По видео: 
https://youtu.be/VEvuw7CyD4c?t=256